一日未有警察實名聯署聲明，我地都唔會信有警察係有無辜

唔好再講咩警隊有好人，仲有良心警察會跟程序做野
一日你地仲留係警隊，見到咁多黑警濫權濫暴
仲好意思上黎叫春話自己唔係一份子

就係你既不作為，令到黑警橫行無忌
如果你真係想做Ｄ野，麻煩聯合一班無做衰野既警察
出一份實名聯署聲明譴責害群之馬

我當有兩成警察肯參與都有六千人，政府唔會敢郁你地
如果你地連呢樣都唔肯做，唔好再旨意上黎洗白

@stuckwithyouopen

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

同意 推

啱呀 影張相寫幾句就想翻身
800幾個手足唔係人?

星期六個洗白大會有幾多%既白警家人參加？
已經係家屬唔係自己表態都咁多人
你同我講有白警

咪就係

唔遮任何嘢影委任證先接受
就咁得個名撚知係咪真係有咁嘅人

光復香港

時代革命

831民陣大遊行！

講得好
你企出黎發聲明先喇
而加你唔出聲姐係包庇黑警
咪同黑警一樣

各位唔好咁易放過黑警同狗仔狗女

一日未有警公開佢同事資料 我都唔會信